是晚 蕃茄魚 蒜蓉粉絲蒸蝦

最近開始搵工
無乜胃口少咗煮飯

急凍蝦唔好蒸!

我都想有新鮮蝦
人在外國剩係得急凍蝦

很好